【问题描述】

输入一个实数x，计算并输出下列分段函数sign（x）的值。要求定义函数sign（x），其中x>0时，函数值为1；x=0时，函数值为0；x<0时，函数值为-1；实现该分段函数。

【输入形式】

一行输入多个实数，实数间用空格间隔；

【输出形式】

一行输出与输入值对应的多个sign（x）函数值，函数值间用空格间隔；

【样例输入】

```
-2.8  0  3.6
```

【样例输出】

```
-1 0 1
```

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.977K
平均CPU时间:0.00474S
平均墙钟时间:0.00475S

测试数据    评判结果
测试数据1   完全正确
测试数据2   完全正确
测试数据3   完全正确
测试数据4   完全正确
测试数据5   完全正确
